柒婆舉行電視對話

10

9

8

7

6

5

4

特你老母 首你老母 對你老母 話你老母

3

2

死亡筆記

1

大佬
講話 定 對話

講話定對話

［裝修指南］維港沿岸篇

咩意思

一定係講蒙面法好成功

咪又係屌你地暴力同幫警犬打j

單方面講話啊 唔係對話...

杯葛一切對話，由得班藍絲去打j

又吹雞

單方面訓話

電視講話 唔係電視對話

大家休息 佢領功 止暴了

屌佢好撚煩 肯收皮未

打錯左
更正：柒婆舉行電視講話

唔知點解諗到周星馳

比佢講完野再決定出唔出

仆街柒婆
見到就嬲

將會即係幾點？

屌

有分別咩
佢話對話咪又係講話

即係又刺激我哋出嚟

我驚d電視爛曬

又想煽動市民上街

見大家今日休息，佢講下嘢刺激大家出黎

直接宣佈宵禁

柒婆聽到啲人唔出即刻出黎刺激下你先

樓豬，係講話呀，即係6.12 個死人樣同埋撤回個段片咁呀

自己report咗個post叫連仔刪除

講大話

2:15

【直播預告】行政長官林鄭月娥將發表講話

全國電視講話係咪要介鹽

唔好推

睇下佢講咩

見無人出來，想潑火

戒鹽吧

特你老母個老母個老母

其實可能係佢自己同部電視講野
唔關我地事

應該見大家琴晚未夠勁 要出黎俾士氣各位

宵禁！

睇完可以行街

無對話
得佢講

［執倉］整理兵器倉庫

一早錄定啦

等我總結下佢想講咩
止暴制亂 止暴制亂 止暴制亂 止暴制亂 止暴制亂 止暴制亂

當所有部門都講止暴制亂 港澳辦 建制 政府
即係代表要跟支共口風
全撚部都變曬弱智

幾點？

連出黎見人都唔敢啊, 只敢透過電視食屎啦

睇唔過眼大家今日風向休息

電視講話咪又係譴責示威、暴力之類，仲要無得問佢嘢，睇唔睇都罷啦。戒嚴吖笨

講話好撚大陸feel

打完中資，記得撐美資，保護所有支持民主既外資

記住marketing同PR黎講，實際行動唔係第一，畫面先係最重要

畫面，畫面，畫面

要大造文章多謝佢地，舉住美國旗幫襯，請美資員工飲野食cake

估到講咩啦
繼續支持警隊嚴正執法 警員英勇克制 應該予以表揚

好似佢每次對話後都出晒事

宣佈戒嚴

又廢噏

佢又迫大家出黎
見大家今日吹風休息

無講幾點?

好明顯又喺度譴責暴徒啦

理想：對唔住 我知錯啦

現實：強列譴責

咪係 一件wfc嘅new比你變到好多人入黎

你問我唔答叫對話？

講話啊, 對你老母

直播去摸地鐵

戒嚴囉柒婆

條柒婆見市面咁靜所以上電視潑火

出街對話
咪撚理佢

話蒙面法有效 今日社會大致平靜

對話完又黎料
上次對話完今日就立禁蒙面法
今次對話完下次又立咩法

因為見你地咁耐都唔出黎
唔夾劇本
所以要搞d野挑釁你地
應該講d野會好難聽
話好多市民支持警隊
好多市民支持禁蒙面法之類

what time

好煩啊 唔想聽到你把聲啊

係講話姐屌9市民

唔係對話

只暴製亂

想挑機

收撚皮啦 又想營造聽民意嘅假象

仲以為玩phone in

屌講好係文宣網戰日
陣間佢講完又大家又衝出去
唔好中計

幾點講呀

佢今次講完會出咩？出核彈未？

總司令要俾指示我地

即係幾點dklm

咪又係千篇一律既招數，講野刺激人出黎，跟住搵黑警暴力對待市民。

可能想叫人遠足

唔比人休息

正，本身有風向又話休息，又唔休息乜乜77，但我敢肯定，佢一出黎講完野，今晚一定唔會休息

全民休息日？
又撥下個火先

計己中

是但啦
平時對話都係單方面講話

-［警世］請正名今日唔係休息日，係文宣日

應該係解釋緊急法 or 下一步行動

唔好撚再同條妖婦對話

對完話就緊急法撥火

睇黎柒婆好撚驚大家今日唔出黎
中唔到佢既劇本
所以特登出黎激下大家

預早錄定架

推

對你老母話

應該最快2:15
剛才13:58睇有線官網話15分鐘後（而家執走呢句）

等對答案
1。譴責
2。支持班狗嚴五執法
3。止暴制亂
4。叫市民同手足割蓆
5。會研究法制底下一切其他有效方法

佢就係見我地話休息所以出來撥火

四大分類：黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯，OK嘛？

經過今晚有幾樣嘢真係唔好再做

大家唔好受佢挑釁
全民文宣日就全民文宣日
主導權係我地到

黎料

又出嚟講廢話

係咪宵禁

曬馬

由6月到今日都係個d對白 煩唔撚煩

又點火

準備應對

今日對話 3日後出坦克車

唔出未唔中計囉。佢一定請埋武警預計打三日。

On 9

大話定講講

冷處理！

宵禁戒嚴出解放軍

宵禁？

又吹大雞

BOMB

加火水?

宵禁未

幾撚無誠意
錄影

又出黎9 up

真·人肉佈景板

上商六叔架

好心啦

講法庭唔批禁制令

姐係加辣

成班官又做佈景板，今次仲係罰企咁款

唔使睇都知講乜

成堆狗官做background

戒嚴未

又講廢話 屌你老母

想營造我地搞亂檔
文宣對準政府同警狗同建制至係搞屎棍

又出黎撥火

充公財產？？？

又想出咩招呀

直接宣布戎嚴

著到咁casual懶係親民？收皮啦你班狗閪

都未問過市民

見你今日唔出街 想大家出街

全撚部個樣好似死老母咁

屌 又唔講點解個休班警撞人先

人肉佈景板用嚟做乜?

屌你老母咁都打得錯

根本就係佢哋係半夜三更畀人逼起身做佈景板

點解黑警未又唔追究

仆佢個街!

睇寶佢講野仲嬲

同習領功了

好撚煩 幾時先有好消息

個個都好似死老豆咁嘅樣

大家小心呀！對話完就會出popo同大家繼續「武力溝通」架啦！即係聽日會搞嘢

今日終於放返個垃圾桶出黎

尋日錄定？

收皮啦又諗住譴責

屌!

班建制嘅票加埋夠唔夠泛民多

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡

你全部狗官比人雞姦1000次啦

成班神主牌

好柒

屌，又廢話

唔需要理唔需要睇
根本係廢

又話其他國家有蒙面法 含撚啦

挑外國勢力

戒鹽

故意再次激起民眾
而今日警察已出短訴
部署充足

你咪宣佈戒嚴囉

又講歐美都有蒙面法
人唔笑狗都吠

錄影定live

條眉鴛鴦 邊個化妝師

有咩講 唔想睇佢個閪樣

尋日已經係咁黑面
真係覺得自己做得岩嘅人會係咁咩

全香港市民都係暴徒!

出黎幫手潑火？

支持暴徒

都見唔到樣

好多屋企又要買新電視了

波叔喊呀！

同隔離po個絲講既劇本好撚似屌

又拎國際黎講

又為禁蒙面惡法背書

唔係live

個背景好恐怕

幾時講埋人地套民主制度？

成班撚樣 閪口閪面

Cut都cut好啲

未睇都估到講咩了

人地有民主呀
收皮啦柒婆

流華瞓醒未？

入曬市民數明明係你令到香港咁樣 你個仆街快啲食屎

成67咁企係到

割你老母！ 辭職先啦！

跳咗格
bad editing

錄定 知咩料

成班恐嚇咁
痴撚線

講話係啱, 因為從來只係單向

老老實實 有撚民意咩

戒鹽 la 柒婆!

自己叫商場唔開然後話示威者搞到市民出唔到街

屌 可唔可以搵翻建制同林鄭個啲地址出嚟

咁㗎渣？

咁山竹時又話自己無權用緊急法
成撚日話學歐美，人地民主有普選又唔學

收皮啦 屌你老母

仆你個臭街

見到呢條8婆

真係想打柒佢

佢真係好識玩，故意引起民憤，真係要好好諗下點應付

割蓆成為官方用語

DKLM以為宣布戒嚴

宣戰呀?

重點係割席 但我地唔割 吹呀

屌 廢話

廢話 呼籲大家支持政府 要同暴徒割席 on9

得啦，收皮啦

割你老母

矇黎到

btw睇大波華個站姿就知佢有膊頭痛問題

成班好唔想企係到咁

自己玩到咁，仲出黎譴責

吓講撚完啦?

just wasted a minute of my life

開到聲叫和理非割席

d衣著咁hea係咪訓訓下要起身拍

佢LMH，調L轉黎講，話隻狗俾人掉火魔法先自保開槍，仆街啦去

見今日無人出 即刻出黎引火

恐怖份子頭目合照

仲有普選添 講啦 做咩唔講呀

me 2

仲以為有咩招出

又呼籲割蓆

有無LINK?

而家又讚先進西方國家喇。唔講外國勢力呀

琴日已經錄定啦

核彈都唔會割

……………我睇緊d乜撚嘢

條八婆越睇越乞人憎

咁撚樣就完咗 我屌啊
講咗啲乜鳩究竟

冚家壽終正寢

著得好睇啲啦

不割蓆！

廢話

原來突登整個講話係叫人割蓆 佢訓左幾耐

冇你班狗官香港咪平靜囉

屌個重點係咩
晒撚晒我啲時間

即係點？ 叫我地再出街？

屌老尾 個重點係邊

其實佢出少句聲係咪啞既呢？

割佢老母

呼籲人割𥱊
人用咩term佢抄

核爆都唔割

對話

笑左

又唔戎鹽 咁撚危險都唔戎

黑暗嘅一夜

明明係你條撚樣搞蒙面法出嚟先會亂

又嚟全世界都錯，得佢同佢既班子係啱

ending呢？

衝出嚟做乜7
食屎啦

唔割呀
吹波呀

新年賀詞
.
.
.
.
.
至奇
五大訴求 缺一不可

重點叫大家割席

不割呀屌你老母 講到出晒口想人割

下 講完架喇?

on9

琴日唔出popo 原來想玩割蓆

屌
講廢話

noted7 with thanks

識用割席呢個詞

見今朝靜靜地個柒婆又想叫人出街

啲鋪頭開嘅話大把人去食嘢買嘢
自己唔開又話冇生意

劇本：尋日黑暗一夜 今日半癱瘓

呢班人真係好柒
成班傀儡

Bingo 紙

由你把口講出黎 d人即刻唔想割

堅决出真槍？

下 咁就完左?

不如講有邊日佢唔係黑面

不割！

好閪核突

全部都係廢話

OK 我聽日會上街話你知我唔支持特政府

瘋狂想人割席 係咪冇人支持佢哋?

好似恐怖份子d片

估到啦
仆街想分化我地
要我地割蓆

根本想引戰
合理化開真槍

割你老味

noted

講話內容：

完

咁撚短嘅喂
短撚話張建宗啲頭髮

送頭名單

講左啲咩

割蓆

唔撚割呀dllm

cut到咁撚差既

對佢番說話係......黑人問號

cls 今日好多商舖停止營業咪因為你閂咗黨鐵囉

靜靜地 唔得的
係都要 撥火

冇喇？

大波驊個樣閪到

多謝佢叫我地割席
原本見尋晚升級得咁勁有少少動搖嘅淺黃 依家見到柒婆呼籲割席 即刻老閪都唔割

外國都有蒙面法

外國咁多人上街

個正苦一定倒台或者換走！

譴責示威者？ 得啦 , 知啦。

香港人譴責你呀

咁即係乜撚嘢都冇講過咋喎

講完
錄影播出
無Q&A

笑咗

香港經歷咗黑暗嘅一夜 --> 擺明係佢劇本一部分，專登叫狗唔出黎，比示威者四處裝修

cut撚到疾下疾下正苦真係垃圾

我知呀,咁樣對話囉
佢有乜唔like就殺無赦

係咪見條街無事發生 想挑機？

成班哭喪咁

即係話：繼續射殘、射殺香港人，以換取香港嘅穩定。

割你老母.林鄭

又想我地割席,用黎用去都係呢招

條片搞撚到恐怖份子咁係做咩事

佢自己都識講得建制派議員支持

豬西 唔撚洗講都知你下一步係緊急法
戒嚴啦 冇棋啦豬西

仲以為宣布戒嚴添

條片好恐怖 成班眼神空洞 仲要慢慢zoom d遠近 好有恐怖片feel

柒婆做文宣

又講一堆廢話 食屎啦！

謊話

大逃殺
逐個打 X

條柒婆同班政府lun狗都知道自己就黎玩完架啦
屌 就死就留返啖氣咪講咁多垃圾啦

拎部錄音機出黎咪得
講撚埋d垃圾野
香港搞到而家咁 原因係你條777呀

次撚次對話完都仆街

收皮

同感

一早同暴徒割左蓆啦

只割帆

尋日錄撚定咁

向塔利班借鏡

試吓唔封交通, 300萬人都有

對波好重，日日leg day

點解要玩zoom out

重點係琴晚popo一直唔出黎，由你地玩，
然後今日黨鐵及其下商場唔開，
就係製造左琴晚係暴徒破壞香港既假像，
想分化淺黃及中立人仕。

屌佢真係好撚樣衰

大波驊又迫爆衫

又出黎撩交打

叫人割

出來宣戰了

屌 冇實質野就唔好出黎講

睇嚟佢仲以為會有民意逆轉

即係更加暴力，又唔見盧總統企響到既

唔割。反之 更加要支持勇武

冇料就收檔啦

民陣幾時有和理非遊行？
以示香港主流民意

777由始到終都無改變過
直到今日都係好似丁蟹咁樣

佈景板都要影下

見今朝咁平靜
呢家擺明引戰
前線同街坊都小心
一見口罩就鳩衝去拉

612之後又叫人暴徒

同警察暴力割席

推
唔好搞錯人

又叫人割

成班好似準備行刑咁

想人割蓆？慳返啦

講講下最後隻眼碌大左

認同
琴晚特登唔清場

一哥
床戰完一哥化既

厘左係個閪入面

唔覺得佢地個頭全部唔郁咁
好似機械人咩?

小心被帶風向！唔好理解錯法官唔頒禁制令原因

好廢 完全無實質內容

核爆都唔割呀 屌你老母
仲想搶民意

手足7左，下次小心D
不過其實對林太黎講
對話同講話係一樣嘅

又推哂成班司局長尼攬炒

鄭月娥
HK01

佢講左啲咩?
又係廢話?

「特區政府會以最大決心抑止暴力」

即係預告會容許差佬更寛鬆使用武力同槍械

比卡超升哂level 企第一行

請無視引戰狗

人地美國議員都串條柒婆無料到啦

知唔知對話同9up嘅分別係咩

啱啱先重溫完

你咁講令我覺得有需要研究吓佢哋眼珠個image
睇吓鏡頭背後有啲咩人
（好似啲戲要搵肉參地點咁）

佢想將琴日大塞車，同停鐵個波射俾我地

和理 同 文宣 同連儂手足 要開工啦

好明顯今日停鐵停商場係林奠既意思

因為就死

以暴制民冇一個有好下場

成班個腦坐住嘅垃圾

閱

又出嚟潑火團結返我哋

下次早啲預告等我搵定bingo 紙得唔得呀死柒婆

離咗分

不如唔好講喇

又響到廢話

核彈都唔割

不割呀 屌佢老母

佢好明顯想我地連日岀動

以為宵禁添 點知出黎講廢話

今日休息

衣著咩事

又係錄定

有冇巴拉可以分析94戈條片同埋呢條片 係咪得林鄭一個人講野

其他後面全部佈景板黎

一個帶頭搞亂香港既人叫人信佢個管治方法
又話泛民講既係不實事實

佢個腦真係裝屎 香港人真係陰功

劃重點:渡過最黑暗一夜

望之不似人君 成班人形走狗

我聽咗啲咩?
好撚似未撚訓醒咁，而家係全香港人反你呀柒婆，你個政府冇人信呀，割!，割你老味呀割!

睇嚟不割蓆真係令到柒婆好頭痕

比緊提示

記者：知唔知割席係咩

拒絕對話thanks

完咗LA 冇架LA 叫人割庶,割包皮就有要唔要!!!

仲有攬炒

巴打 靠你了

其實佢出黎講話有咩用，認真想知

佢隻閪眼,敵視全港市民!

係呀同警暴割𥱊

來自美國華盛頓既source有野想同各手足講

有香港政府特色o既對話
大家對住佢真人同對住部電視講個效果一樣

唔講戒嚴就縮返去老母個閪度啦

唔似係人類既眼神 似蜥蜴人假扮

姐係話俾全香港人知
特登用緊急法立蒙面法
最主要目的就係為左刺激勇武上街破壞
然後叫和理非同勇武割
唔怪得琴晚無咩黑狗出黎,10~11點先準備清場
屌你咩咁多個月都係同一招叫人割割割

對話? 每次傾完嘅結果係咩?
又想搵借口立條咩惡法?

林鄭呢排日日叫人割席
就知道佢宜家最希望 和理非 同 勇武 割席

請記住
不完美
可改善

不篤灰 不分化 不割席

我爸媽一路睇電視一路鬧條柒婆
呢D大話條柒婆究竟想講俾邊個聽
民意唔會逆轉亦唔會割席喎
根本一切係你地班畜牲做成

事實上佢根本就係典型事業型女性好勝心爆燈嗰種。
只係之前搞個對話啲人就以為係政府讓步，

呢種好勝女人係肯定唔會讓步㗎！

唔該晒林太再次呼籲廣大市民向暴政割席
你既苦心我收到了

佢想200萬和理非割蓆
琴晚唔出狗, 由得我地搞, 就係想市民反感, 扭轉民意
佢唔明核彈都唔割既意思
仲有琴晚大家睇得好爽

和理非係最易動搖，但又係最大批嘅
所以佢哋想和理非開始厭倦暴力衝突

傻閪

佢搞條緊急法出黎 點會割蓆呀

中共老招

拉一派打一派

佢地我地內鬥

我地一定唔可以自己內亂先

7婆隻眼咁惡
中共落左命令?

（集思廣益)聽日300萬人定繼續遍地開花

聽得出佢好驚美國法案

因為雨革就係用割蓆分化令到運動玩完
中共係一個跟歷史做野既政權
佢地心態係, 曾經work既野, 冇理由依家唔work

又想出陰招害d香港人

成壓喪屍

蜥蜴人 2525仔？ 引WW III?
佢不嬲都唔撚係人 死左就魂飛魄散 不入輪迴

講話 係 蝗語

成班

不嬲都唔同路仲點割

講話呀

吊 讀書先啦好冇

吊你老母

有條磨碌揸車撞人再抆槍打傷14歲男童
呢單搶晒鏡

霞姨

核爆都唔割，裝修又點會割？

我岩岩先同d friend講完一模一樣既野
分化依d不嬲都係中共常用既手段

割蓆呢啲咁露骨嘅字眼都用 睇嚟真係急了

唔知點解我覺得佢有一野合埋眼好似冇左眼珠
勁似以前睇Justin Bieber咩爬蟲人證據

佢地真係弱智

7婆叫人放工先宣布立法，攞明就係想亂啦，仲賴人
割你老母都唔割蓆啦

屌
要割一早割左啦
而家勇武只要唔係殺錯良民
都絕對唔會有人割!
林病收皮啦
乜柒招都無用極都係得一招
大家齊心等民權人主法過左之後制裁哂班仆街冚家剷!!

今日休息要出嚟撥下火好明顯

係閪口閪面訓話式講話呀對你老母

連登仔裝修
裝出事
加下戎嚴
晚上出街想叫雞都唔得

唔好話和理非, 琴晚連藍屍, 甚至全香港700萬人都預左會開片
全香港人都知始作俑者係林奠
可能有淺藍廢老轉淺黃

唔割=贏

如果佢之前係做撒回加成立獨立調查，分分鐘都可以平息一部分和理非，個時或者會可以分化到少少人，但而家寧願用更惡嘅手法去複雜件事，睇唔透

補充:有機會準備戎嚴

其實已經殺錯某D鋪頭, 但大家都冇割

佢咁講完
剩係覺得噚晚個便衣
應該係抽中咗支生死籌
所以佢點都會開槍⋯⋯
劇本

好似神主牌

分分鐘可能係想借香港燒到維尼
然後拉佢落馬
成為反共之母

好撚嘔心 成班好似人偶咁

雖然已經係

林奠在台一日，這運動絕不會完。所有持份者係唔係都想攬住一起死？恐怕唔係，建制內一定人心浮動，各位幫手分化林奠與建制。

呢班狗官先係暴徒，係度做show，睇來惡共已經有晒劇本特登做成似半癱瘓狀態，嫁害於人，唔怪得琴晚黑狗唔見人，屌佢老味！

極權硬推左蒙面法之後，香港嘅民主之路只會更加明確，而唔係走向衰敗。

琴日你有冇出街, 個個都急住買野, 提款, 搭車返屋企
果陣係咩都未發生, 但全香港市民都預左會有事發生
不論藍黃都知林奠搞到咁
林奠連藍屍廢老都呃唔到

事實係遍地開花好多人
林奠跟本冇可能再影響到要人割

睇死又係上Cctvb喊

明明係自己容許警暴 先令大家唔割蓆去支持一班前線 依家拍段片就想分化我地割蓆 知唔知醜

演講、宣佈

銅鑼灣要人
唔好聽林奠講廢話
D台詞你地都識背啦
佢就係想你地今日休息聽佢廢UP呀
聽到嬲既全部出黎

屌 依加連藍絲都唔信你啦
一開口就話呢條撚屌火上加油

以下是林鄭講話內容：

身為和理非既我 唔割
我老母見到燒狗肉仲係撚咁笑 好爽咁
但我地唔可以停溫層 解釋要做好

立會做過啦
結果

小心d,尋晚之後有好多淺黃有反彈
連登班極端撚仲不斷叫人爆鋪搶野
今日返到公司班黃同事都開始各大五十大板

藍絲都同政府割席啦，柒婆，剩係識火上加油

係人都知政府你班仆街搞事
和理非唔會割席

本身稱中立反暴力的朋友
今朝同我講立左反蒙面法之後嬲到訓唔到喎
仲話好支持幫中資裝修

林鄭同十四個局長要下台，全部人都要入美國制裁名單。他們不是人，更冇資格做香港人。冇人需要你再為我地服務。「人在做、天在看」

聽到廢老冇車坐都屌9林鄭on9

屌班友仔除時俾人凍撚晒資產 計過條數根本唔岩

使撚理九佢

又重覆612劇本 仲要著同一件衫拍片 好噁心

電視對話? 對話去左邊?
諗呢條橋果條友唔係明玩林鄭就肯定智商不足, 擺明就係唔知係邊度照炒條橋番黎, 但完全唔知想點咁? 成班官著到好casual咁唔出聲做background齋企到完場, 根本唔知想表達D乜? 以為咁樣可以勢展示下決心? 但偏偏個鏡頭就一直大頭, 到臨尾zoom out個畫面就精彩啦, 完美表現出係一張嘅失智老人同鄉會大合照, 而最大問題係呢班官D民望仲低過強姦犯, 成班垃圾堆埋一齊就只係一大堆垃圾, 而所謂電視對話就更加不知所謂, 完全單向, 連記者Q&A都避埋 根來就只係人肉版政府新聞稿, 除左理虧心虛唔想面對公眾, 真係諗唔到其他野......

不割

罷睇罷聽 我淨係知咩叫 六大訴求 缺一不可

唔敢比記者提問 要錄影

你張圖寫講話wor
分別好大
下次小心
辛苦巴打通知先

痴撚線一樣

呢 d 咩中文嚟
係發表言論/演說/鳩論

我地要全力護航加保障侵哥連任，等佢打大佬。

上商...... 六叔都無咁衰，係佢放左手就極速變CCTVB